有冇乜嘢手機game唔係支那整又幾好玩嘅？

如題

你想玩咩game先？

dragalia lost
gbf

gta sa

瘟疫公司

乜都玩

Plague inc
真人版仲好玩

真係幾好玩 不過我好廢

神魔之塔

勿屌謝謝

屌你都嫌曬力，

識玩一定玩韓國game

戰姬絕唱

今年出

瑪奇有無講邊季會出 上網無網資料

本來想講fgo
但係睇見你話要好玩
我即刻縮返入老母閪度

2019 Q4財報淨係話2020年會出

Community manager 今個星期上任開始宣傳

Cytus

佢呢個版本同而家app上左架兩年果隻有咩分別

呢個係原廠NEXON devCAT工作室最初C1製作團隊出
你可以睇下呢篇採訪：
金東健係主製作人，下圖成本企劃書都係佢寫，李鎭訓好似係做Graphic

依家app上左架兩年嗰隻係買咗版權嘅中國製，追戰力game

支持本土

好想玩返最原汁瑪奇 練下生活技玩下時裝 得閒去打下地城

就算而家PC版瑪奇都改到唔同哂了

四驅契弟不過冇得出超必又冇得聲控

Angry bird
TG狼人殺

last day on earth